{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부여 파크아트빌라스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに連絡しなければならず、追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、ペット可能なペンションを選択する必要があります。そうでない場合、入室拒否および払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、ご予約後の払い戻しはできません。 次のお客様のために入室及び退室時間を守らなければならず、施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任もあります。 客室での直火方式での調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定の場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映される場合があるので、自動的に予約をキャンセルした後に再予約できます。 IPTVとWi-Fiが利用可能で、プールと屋外バーベキュー場も利用可能です。 個別に設置されたバーベキュー場で最大250人までご利用いただけます。 カフェも利用可能であり、事前に予約するブランチも提供されます。 かまどピザを直接体験し、食事を楽しむことができます。 駐車スペースも設けられており、ペンション周辺に多くの観光地があります。 扶蘇山落花岩、天頂台百済堰、定林寺址5層石塔、百済王陵園、宮南池四季、聖興山愛の木、百済文化団地、万寿山無量寺、西童謡テーマパークなどが代表的な観光地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡する必要があります。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット可能なペンションを選択する必要があります。そうでない場合、入室拒否および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、ご予約後の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければならないですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室及び退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室での直火方式での調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は利用できますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の二重予約についてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には、扶蘇山落花岩、天頂台百済堰、定林寺址5層石塔、百済王陵園、宮南池四季、聖興山愛の木、百済文化団地、万寿山無量寺、西童謡テーマパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 467
    }
}